[
  {
    "user_id": 64151,
    "username": "CavlakBOT",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "seslendirebilmenizi",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131mda",
      "seslendirilmelerini",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131",
      "ba\u015flaman\u0131z\u0131n",
      "ba\u011flamalar\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131",
      "seslendirilmemiz",
      "seslendirilmenden",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131zdan",
      "ba\u011flaman\u0131za",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131z",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131zdan",
      "s\u0131caklaman\u0131z\u0131n",
      "seslendirilmemi",
      "ba\u015flamam\u0131zda",
      "seslendirilmemin",
      "seslendirebilmeler",
      "seslendirebilmelerinde",
      "seslendirebilmenden",
      "s\u0131caklamalar\u0131n\u0131z\u0131n",
      "ba\u015flaman\u0131zda",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131na",
      "ba\u011flamas\u0131nda",
      "ba\u015flatmam",
      "kastetmeleriniz",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131z\u0131n",
      "ba\u015flatmalar",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131mdan",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131n",
      "ba\u011flamalar\u0131na",
      "ba\u011flamada",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmam\u0131zda",
      "ba\u015flamas\u0131na",
      "ba\u011f\u0131rmas\u0131n\u0131",
      "k\u0131lmalar\u0131",
      "ba\u015flamam\u0131z\u0131",
      "ba\u011flamas\u0131n\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131z\u0131n",
      "ba\u011flaman\u0131zda",
      "s\u0131caklaman\u0131za",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131m\u0131z\u0131n",
      "k\u0131lmalara",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131z",
      "kastetmelerim",
      "kastetmenize",
      "ba\u015flamalar\u0131nda",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131zda",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rman\u0131z",
      "seslendirebilmelere",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131zdan",
      "ba\u015flatmalar\u0131na",
      "s\u0131caklaman\u0131zdan",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131zda",
      "ba\u015flatmana",
      "ba\u011flamandan",
      "meyletmelerimiz",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131n",
      "ba\u015flamana",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131z\u0131",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131zdan",
      "ba\u011flamalar\u0131m",
      "seslendirilmelerimden",
      "seslendirebilmemizin",
      "meyletmenden",
      "ba\u011flamam\u0131za",
      "kastetmelerimize",
      "seslendirebilmelerimi",
      "seslendirilmelerimi",
      "s\u0131cakla\u015fmada",
      "seslendirilmemizi",
      "ba\u015flatman",
      "ba\u015flatmalar\u0131mdan",
      "kastetmeden",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131zda",
      "ba\u011flaman\u0131z\u0131",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131za",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131za",
      "seslendirebilmelerin",
      "seslendirilmeye",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131za",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131ndan",
      "seslendirebilmelerimize",
      "ba\u011f\u0131rmas\u0131na",
      "ba\u015flamam\u0131",
      "seslendirebilmeleriniz",
      "s\u0131caklaman\u0131z\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131n",
      "meyletmene",
      "seslendirebilmelerimin",
      "ba\u011flamalar\u0131ma",
      "seslendirebilmelerimiz",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131z\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131z",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rman\u0131z\u0131",
      "seslendirilmelerden",
      "s\u0131caklamalar\u0131n\u0131z\u0131",
      "seslendirilmem",
      "ba\u015flatmaya",
      "meyletmemizi",
      "kastetmeleri",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z",
      "seslendirebilmeden",
      "ba\u015flamam\u0131zdan",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131z\u0131",
      "ba\u011flamana",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131z\u0131n",
      "ba\u011flamam\u0131z\u0131n",
      "ba\u011flaman\u0131z",
      "ba\u015flatmalar\u0131",
      "seslendirilmelerimde",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131z",
      "meyletmemize",
      "seslendirilmede",
      "ba\u015flamam\u0131za",
      "meyletmelerinin",
      "ba\u015flatmalar\u0131m",
      "ba\u011flamanda",
      "meyletmesinin",
      "k\u0131lmay\u0131",
      "seslendirebilmesini",
      "seslendirebilmesine",
      "seslendirebilmesinden",
      "kastetmelere",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131z\u0131",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z\u0131",
      "seslendirebilmesi",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131za",
      "ba\u011flamam\u0131zda",
      "ba\u015flamam\u0131z\u0131n",
      "seslendirilmemizde",
      "seslendirilmen",
      "s\u0131caklaman\u0131z",
      "ba\u015flaman",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131n",
      "meyletmesine",
      "ba\u011flamas\u0131na",
      "ba\u011flamamdan",
      "s\u0131cakla\u015fmalar",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131n",
      "kastetmelerimizin",
      "ba\u015flamalar\u0131mda",
      "seslendirebilmenizde",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131n",
      "seslendirebilmemin",
      "ba\u011f\u0131rman",
      "seslendirilmelerim",
      "ba\u015flatmas\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131za",
      "seslendirebilmesinin",
      "seslendirilmemize",
      "meyletmesi",
      "ba\u015flaman\u0131zdan",
      "seslendirebilmeniz",
      "ba\u015flatmanda",
      "ba\u015flatmalara",
      "kastetmemizin",
      "kastetmelerimizde",
      "kastetmelerinizden",
      "kastetmede",
      "ba\u011flamam\u0131",
      "kastetmenin",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131",
      "seslendirebilmene",
      "seslendirebilmemi",
      "ba\u011f\u0131rmama",
      "kastetmeme",
      "seslendirebilmelerim",
      "ba\u011flamam\u0131zdan",
      "ba\u015flatmas\u0131n\u0131",
      "seslendirebilmelerinizin",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131z\u0131n",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmam\u0131zdan",
      "k\u0131lmalar",
      "s\u0131cakla\u015fmaya",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131zda",
      "ba\u011f\u0131rmam",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131zdan",
      "meyletmende",
      "ba\u015flatmalar\u0131n",
      "ba\u011flamam\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalarda",
      "seslendirebilmede",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131m\u0131zda",
      "kastetmelerimizden",
      "ba\u011flaman",
      "ba\u015flamay\u0131",
      "ba\u011f\u0131rmana",
      "seslendirilmelerimizi",
      "seslendirebilmenizin",
      "kastetmemi",
      "ba\u011flamamda",
      "seslendirilmesine",
      "ba\u015flamalar\u0131n",
      "ba\u015flatmalar\u0131ma",
      "seslendirebilmende",
      "seslendirilmeme",
      "s\u0131caklamam\u0131z\u0131n",
      "seslendirilmesi",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rman\u0131za",
      "kastetmelerden",
      "seslendirebilmelerine",
      "kastetmelerde",
      "seslendirebilmenizden",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131zda",
      "seslendirebilmem",
      "ba\u011f\u0131rmadan",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rman\u0131zdan",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131za",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmam\u0131z\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalara",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131ma",
      "seslendirilmemde",
      "ba\u015flatmalar\u0131m\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131",
      "kastetmeye",
      "ba\u015flatmalar\u0131mda",
      "seslendirilmelerde",
      "seslendirebilmelerinizde",
      "seslendirebilmemizde",
      "seslendirebilmelerde",
      "meyletmesini",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131",
      "kastetmenizi",
      "kastetmeyi",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131n",
      "ba\u011flamam\u0131z\u0131",
      "ba\u015flamandan",
      "kastetmelerinize",
      "ba\u015flamamdan",
      "kastetmenizde",
      "seslendirebilmen",
      "seslendirilmelerinde",
      "ba\u011f\u0131rmas\u0131",
      "seslendirebilmenize",
      "seslendirebilmeleri",
      "ba\u015flatmas\u0131na",
      "ba\u015flatman\u0131",
      "ba\u015flatmada",
      "ba\u011flamalara",
      "seslendirebilmelerimizden",
      "ba\u011f\u0131rmas\u0131nda",
      "ba\u011f\u0131rmalardan",
      "meyletmesinden",
      "ba\u011flamas\u0131n\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131z\u0131n",
      "seslendirebilmemizi",
      "k\u0131lmaya",
      "ba\u015flamas\u0131ndan",
      "ba\u011flamam\u0131z",
      "seslendirebilmemiz",
      "ba\u015flatmalar\u0131n\u0131",
      "kastetmelerimi",
      "meyletmemizde",
      "seslendirilmelerinin",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131z",
      "kastetmemizden",
      "ba\u015flatmay\u0131",
      "seslendirilmeden",
      "seslendirebilmelerimden",
      "ba\u015flaman\u0131za",
      "ba\u011flaman\u0131zdan",
      "ba\u011flamalar\u0131ndan",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131z\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131m",
      "ba\u011f\u0131rmas\u0131ndan",
      "seslendirebilmelerimizin",
      "ba\u015flaman\u0131z\u0131",
      "ba\u011flamas\u0131ndan",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131m\u0131zdan",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131",
      "seslendirebilmelerimizi",
      "seslendirilmelerin",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131z",
      "ba\u015flamam",
      "ba\u011f\u0131rmay\u0131",
      "ba\u015flatmandan",
      "seslendirebilmeyi",
      "ba\u011flamalar\u0131",
      "ba\u011flamalarda",
      "kastetmeler",
      "ba\u015flaman\u0131z",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131z\u0131",
      "meyletmelerinden",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131z\u0131n",
      "s\u0131caklamalar\u0131n\u0131z",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131z",
      "seslendirebilmelerinden",
      "seslendirebilmelerden",
      "seslendirebilmelerinizi",
      "s\u0131caklamalar\u0131n\u0131za",
      "seslendirilmelerimin",
      "seslendirilmeni",
      "seslendirilmelere",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131zdan",
      "ba\u015flatmalar\u0131ndan",
      "k\u0131lmada",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131z\u0131",
      "ba\u011f\u0131rmanda",
      "seslendirilmemden",
      "ba\u015flatmamdan",
      "meyletmemiz",
      "ba\u015flamas\u0131",
      "ba\u011flamalar\u0131mdan",
      "ba\u011flamama",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131z\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n",
      "ba\u015flatmalarda",
      "s\u0131caklamalar\u0131m\u0131z\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m\u0131zdan",
      "s\u0131caklamalar\u0131n\u0131zdan",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131z",
      "meyletmelerimizi",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131z\u0131",
      "seslendirilmene",
      "seslendirebilmelerini",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131zdan",
      "ba\u015flamalar\u0131na",
      "s\u0131cakla\u015fmay\u0131",
      "ba\u015flatmalar\u0131n\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131nda",
      "ba\u015flamas\u0131n\u0131n",
      "ba\u011flamalar\u0131n\u0131z\u0131n",
      "seslendirebilmesinde",
      "seslendirebilmelerinin",
      "ba\u015flamanda",
      "ba\u011flamalar\u0131mda",
      "ba\u011flamam",
      "seslendirilmesinde",
      "seslendirilmelerinden",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131zda",
      "ba\u015flatmadan",
      "kastetmelerinizin",
      "ba\u015flatmam\u0131",
      "ba\u011flamalar\u0131nda",
      "seslendirilmenin",
      "ba\u015flamalara",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rman\u0131zda",
      "kastetmenizin",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131",
      "ba\u015flamama",
      "kastetmelerinizi",
      "ba\u015flatmamda",
      "ba\u015flatman\u0131n",
      "kastetmeniz",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131zda",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131zdan",
      "seslendirebilmelerimizde",
      "ba\u015flamam\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131m",
      "ba\u011flamalar\u0131m\u0131za",
      "ba\u011f\u0131rmada",
      "ba\u011f\u0131rmandan",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131",
      "ba\u015flatmalar\u0131nda",
      "seslendirebilmelerinize",
      "seslendirebilmelerinizden",
      "seslendirebilmemizden",
      "seslendirilmelerime",
      "ba\u015flamas\u0131n\u0131",
      "ba\u015flamalar\u0131n\u0131z\u0131n",
      "seslendirebilmeni",
      "seslendirilmelerimiz",
      "ba\u011f\u0131rmam\u0131za",
      "ba\u015flamalar\u0131m\u0131zda",
      "ba\u015flatmalardan",
      "seslendirebilmenin",
      "ba\u015flaman\u0131",
      "ba\u011f\u0131rmamdan",
      "ba\u015flamalar\u0131mdan",
      "ba\u011flaman\u0131",
      "ba\u011flaman\u0131n",
      "kastetmenizden",
      "ba\u011f\u0131rman\u0131zda",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131",
      "s\u0131cakla\u015fmalara",
      "s\u0131cakla\u015fmalar\u0131",
      "meyletmesinde",
      "ba\u011flamaya",
      "s\u0131cakla\u015ft\u0131rman\u0131z\u0131n",
      "seslendirebilmemden",
      "kastetmelerinizde",
      "ba\u011flaman\u0131z\u0131n",
      "ba\u011f\u0131rmalar\u0131n\u0131za",
      "seslendirebilmeye",
      "seslendirilmelerine",
      "ba\u015flamaya",
      "ba\u011f\u0131rmamda",
      "ba\u015flamalar\u0131ndan",
      "ba\u015flatmama"
    ],
    "pages_created": 392
  },
  {
    "user_id": 5142080,
    "username": "Gzen92Bot",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(048_of_265).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(146_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(188_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(163_of_223).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(002_of_104).jpg",
      "File:S\u00e9r\u00e9nade_andalouse_-_pour_piano_\u00e0_4_mains_-_op._46_-_par_Henri_d'Aubel_-_btv1b90704048_(04_of_16).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(148_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(026_of_223).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(07_of_16).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(16_of_16).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(214_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(171_of_293).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(8_of_8).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(209_of_223).jpg",
      "File:6_Duos_(Petits)_tr\u00e8s_faciles_pour_guitare_ou_lyre_et_violon,_op._31._Partie_2_-_bpt6k1502494f_(10_of_20).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(10_of_16).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(161_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(160_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(192_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(162_of_223).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(003_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(084_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(190_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(079_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(184_of_293).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(047_of_265).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(05_of_45).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(039_of_265).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(3_of_8).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(020_of_265).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(208_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(071_of_283).jpg",
      "File:Valse_des_sir\u00e8nes_-_pour_piano_-_op._82_-_par_F._Boscovitz_;_arrang\u00e9e_\u00e0_4_mains_(par_E._Fischer)_-_btv1b90794027_(10_of_16).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(033_of_265).jpg",
      "File:6_Duos_(Petits)_tr\u00e8s_faciles_pour_guitare_ou_lyre_et_violon,_op._31._Partie_2_-_bpt6k1502494f_(09_of_20).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(06_of_16).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(032_of_104).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(211_of_293).jpg",
      "File:Apprenons_nos_le\u00e7ons_-_historiette_-_paroles_de_C._Desno\u00ebls_;_musique_de_H._C._de_Ploosen_-_bpt6k1170647t_(2_of_2).jpg",
      "File:6_Duos_(Petits)_tr\u00e8s_faciles_pour_guitare_ou_lyre_et_violon,_op._31._Partie_2_-_bpt6k1502494f_(11_of_20).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(09_of_45).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(212_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(207_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(187_of_223).jpg",
      "File:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913_(1_of_8).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(205_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(203_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(217_of_223).jpg",
      "File:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m_(4_of_6).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(025_of_223).jpg",
      "File:Strogoff-quadrille_-_piano_\u00e0_2_mains_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(motifs_du)_drame_de_A._d'Ennery_&_J._Verne_;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b9070275n_(5_of_7).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(178_of_223).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(43_of_48).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(145_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(083_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(046_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(176_of_223).jpg",
      "File:Strogoff-quadrille_-_piano_\u00e0_2_mains_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(motifs_du)_drame_de_A._d'Ennery_&_J._Verne_;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b9070275n_(3_of_7).jpg",
      "File:Strogoff-quadrille_-_piano_\u00e0_2_mains_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(motifs_du)_drame_de_A._d'Ennery_&_J._Verne_;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b9070275n_(2_of_7).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(10_of_45).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(218_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(197_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(215_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(212_of_223).jpg",
      "File:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m_(2_of_6).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(175_of_293).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(012_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(054_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(104_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(163_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(037_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(066_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(028_of_265).jpg",
      "File:6_Duos_(Petits)_tr\u00e8s_faciles_pour_guitare_ou_lyre_et_violon,_op._31._Partie_2_-_bpt6k1502494f_(08_of_20).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(014_of_265).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(48_of_48).jpg",
      "File:Arrivez_donc,_Monsieur_Printemps_-_chansonnette_-_paroles_de_Villemer_;_musique_de_A._de_Villebichot_;_chant\u00e9e_par_Melle_Maria_Pacra_\u00e0_l'Eldorado_-_bpt6k1170737s_(1_of_2).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(037_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(057_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(023_of_265).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(004_of_104).jpg",
      "File:Recueil_de_duo_et_airs..._-_btv1b10879619v_(29_of_36).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(166_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(088_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(186_of_293).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(027_of_265).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(168_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(179_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(053_of_283).jpg",
      "File:Six_petites_r\u00e9cr\u00e9ations._1,_L'enfant_dort_-_berceuse_-_(pour_piano)_\u00e0_quatre_mains_-_op._69_-_Henri_d'Aubel_;_(couv._orn\u00e9e_par)_E._Buval_-_btv1b9070390p_(3_of_4).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(201_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(172_of_293).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(40_of_48).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(135_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(158_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(140_of_293).jpg",
      "Category:S\u00e9r\u00e9nade_andalouse_-_pour_piano_\u00e0_4_mains_-_op._46_-_par_Henri_d'Aubel_-_btv1b90704048",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(106_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(105_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(077_of_283).jpg",
      "File:S\u00e9r\u00e9nade_andalouse_-_pour_piano_\u00e0_4_mains_-_op._46_-_par_Henri_d'Aubel_-_btv1b90704048_(01_of_16).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(004_of_265).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(054_of_265).jpg",
      "Category:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(010_of_265).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(029_of_265).jpg",
      "File:Berceuse._Po\u00e9sie_de_G._Fran\u00e7ois._Musique_de_J._Raphel_de_Laleu_-_bpt6k923556p_(8_of_8).jpg",
      "File:Les_1001_nuits._Sch\u00e9\u00e9razade_-_polka_mazurka,_piano_seul_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b90702428_(4_of_6).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(4_of_8).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(050_of_265).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(157_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(060_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(053_of_265).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(024_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(052_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(003_of_293).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(03_of_45).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(162_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(158_of_223).jpg",
      "File:Le_Malade_imaginaire_-_Charpentier_-_revu_par_C._Saint-Sa\u00ebns_(manuscrit_autographe)_-_btv1b104615070_(115_of_123).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(165_of_293).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(7_of_8).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(086_of_283).jpg",
      "File:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913_(2_of_8).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(04_of_45).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(025_of_265).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(12_of_45).jpg",
      "File:Valse_des_sir\u00e8nes_-_pour_piano_-_op._82_-_par_F._Boscovitz_;_arrang\u00e9e_\u00e0_4_mains_(par_E._Fischer)_-_btv1b90794027_(08_of_16).jpg",
      "File:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913_(8_of_8).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(070_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(171_of_223).jpg",
      "File:Divertissement_pour_la_paix_chant\u00e9e_pour_la_1re_fois_devant_S._A._S._Monseigneur_le_prince_de_Vaudemont_le_25_f\u00e9vrier_1714..._Seconde_\u00e9dition,_revu_et_corig\u00e9e._Grav\u00e9_par_Mlle_Laymon_-_btv1b9081819p_(11_of_26).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(219_of_223).jpg",
      "File:Le_Malade_imaginaire_-_Charpentier_-_revu_par_C._Saint-Sa\u00ebns_(manuscrit_autographe)_-_btv1b104615070_(119_of_123).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(151_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(065_of_283).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(1_of_8).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(039_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(103_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(179_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(206_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(168_of_223).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(022_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(208_of_223).jpg",
      "Category:Six_petites_r\u00e9cr\u00e9ations._1,_L'enfant_dort_-_berceuse_-_(pour_piano)_\u00e0_quatre_mains_-_op._69_-_Henri_d'Aubel_;_(couv._orn\u00e9e_par)_E._Buval_-_btv1b9070390p",
      "File:Valse_des_sir\u00e8nes_-_pour_piano_-_op._82_-_par_F._Boscovitz_;_arrang\u00e9e_\u00e0_4_mains_(par_E._Fischer)_-_btv1b90794027_(09_of_16).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(045_of_283).jpg",
      "File:Le_Malade_imaginaire_-_Charpentier_-_revu_par_C._Saint-Sa\u00ebns_(manuscrit_autographe)_-_btv1b104615070_(055_of_123).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(164_of_293).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(005_of_265).jpg",
      "File:S\u00e9r\u00e9nade_andalouse_-_pour_piano_\u00e0_4_mains_-_op._46_-_par_Henri_d'Aubel_-_btv1b90704048_(02_of_16).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(156_of_293).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(026_of_265).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(213_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(050_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(019_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(210_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(002_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(195_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(073_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(166_of_223).jpg",
      "Category:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(190_of_293).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(02_of_16).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(202_of_223).jpg",
      "File:Le_Malade_imaginaire_-_Charpentier_-_revu_par_C._Saint-Sa\u00ebns_(manuscrit_autographe)_-_btv1b104615070_(118_of_123).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(207_of_293).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(2_of_8).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(176_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(102_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(009_of_265).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(001_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(076_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(043_of_265).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(11_of_16).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(191_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(144_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(202_of_293).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(42_of_48).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(183_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(193_of_293).jpg",
      "File:Pattes_blanches,_op\u00e9rette_en_1_acte,_paroles_de_Marc_Constantin_et_Coron,_partition_chant_et_piano_r\u00e9duite_par_l'auteur_-_bpt6k11938989_(07_of_56).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(049_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(023_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(075_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(112_of_283).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(08_of_45).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(196_of_293).jpg",
      "File:Six_petites_r\u00e9cr\u00e9ations._1,_L'enfant_dort_-_berceuse_-_(pour_piano)_\u00e0_quatre_mains_-_op._69_-_Henri_d'Aubel_;_(couv._orn\u00e9e_par)_E._Buval_-_btv1b9070390p_(1_of_4).jpg",
      "File:Divertissement_pour_la_paix_chant\u00e9e_pour_la_1re_fois_devant_S._A._S._Monseigneur_le_prince_de_Vaudemont_le_25_f\u00e9vrier_1714..._Seconde_\u00e9dition,_revu_et_corig\u00e9e._Grav\u00e9_par_Mlle_Laymon_-_btv1b9081819p_(12_of_26).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(006_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(024_of_223).jpg",
      "Category:Les_1001_nuits._Sch\u00e9\u00e9razade_-_polka_mazurka,_piano_seul_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b90702428",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(142_of_293).jpg",
      "File:Le_Ch\u00e2let,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte_(morceaux_d\u00e9tach\u00e9s_chant_et_piano_par_V._Rifaut)_-_bpt6k1180447d_(61_of_66).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(14_of_16).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(030_of_104).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(167_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(191_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(099_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(155_of_293).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(02_of_45).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(41_of_48).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(067_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(174_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(047_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(192_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(172_of_223).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(159_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(043_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(114_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(185_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(134_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(068_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(041_of_283).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(09_of_16).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(203_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(021_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(082_of_283).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(44_of_48).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(015_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(170_of_223).jpg",
      "File:S\u00e9r\u00e9nade_andalouse_-_pour_piano_\u00e0_4_mains_-_op._46_-_par_Henri_d'Aubel_-_btv1b90704048_(03_of_16).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(169_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(174_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(200_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(199_of_223).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(031_of_265).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(044_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(100_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(087_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(182_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(183_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(154_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(040_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(164_of_223).jpg",
      "File:Sonate_(op._166),_pour_hautbois_et_piano_-_bd6t54169477d_(02_of_28).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(007_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(048_of_283).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(05_of_16).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(013_of_265).jpg",
      "Category:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(092_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(005_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(139_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(206_of_223).jpg",
      "Category:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(064_of_283).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(018_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(098_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(141_of_293).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(029_of_104).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(022_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(113_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(159_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(061_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(090_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(038_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(160_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(209_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(149_of_293).jpg",
      "File:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m_(5_of_6).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(210_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(093_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(170_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(173_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(094_of_283).jpg",
      "File:Arrivez_donc,_Monsieur_Printemps_-_chansonnette_-_paroles_de_Villemer_;_musique_de_A._de_Villebichot_;_chant\u00e9e_par_Melle_Maria_Pacra_\u00e0_l'Eldorado_-_bpt6k1170737s_(2_of_2).jpg",
      "File:Le_Malade_imaginaire_-_Charpentier_-_revu_par_C._Saint-Sa\u00ebns_(manuscrit_autographe)_-_btv1b104615070_(116_of_123).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(042_of_283).jpg",
      "Category:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(11_of_45).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(5_of_8).jpg",
      "File:Les_1001_nuits._Sch\u00e9\u00e9razade_-_polka_mazurka,_piano_seul_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b90702428_(3_of_6).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(111_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(204_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(188_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(180_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(044_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(178_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(186_of_223).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(002_of_265).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(222_of_223).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(004_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(069_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(187_of_293).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(197_of_293).jpg",
      "File:Offertorium_-_in_Tempore_afflictionis_-_a_-_4_Voci_con_Ripieni_-_2_Violini,_Viola_-_2_Oboe,_2_Corni_-_2_Tromboni_-_Violoncello_e_Violone_-_con_Organo_-_Del_Sign._Michaele_Haydn_-_btv1b100729500_(06_of_45).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(003_of_104).jpg",
      "File:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913_(4_of_8).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(211_of_223).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(041_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(091_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(167_of_293).jpg",
      "File:Six_petites_r\u00e9cr\u00e9ations._1,_L'enfant_dort_-_berceuse_-_(pour_piano)_\u00e0_quatre_mains_-_op._69_-_Henri_d'Aubel_;_(couv._orn\u00e9e_par)_E._Buval_-_btv1b9070390p_(4_of_4).jpg",
      "File:Divertissement_pour_la_paix_chant\u00e9e_pour_la_1re_fois_devant_S._A._S._Monseigneur_le_prince_de_Vaudemont_le_25_f\u00e9vrier_1714..._Seconde_\u00e9dition,_revu_et_corig\u00e9e._Grav\u00e9_par_Mlle_Laymon_-_btv1b9081819p_(10_of_26).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(108_of_283).jpg",
      "File:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913_(5_of_8).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(080_of_283).jpg",
      "File:Divertissement_pour_la_paix_chant\u00e9e_pour_la_1re_fois_devant_S._A._S._Monseigneur_le_prince_de_Vaudemont_le_25_f\u00e9vrier_1714..._Seconde_\u00e9dition,_revu_et_corig\u00e9e._Grav\u00e9_par_Mlle_Laymon_-_btv1b9081819p_(13_of_26).jpg",
      "File:Les_1001_nuits._Sch\u00e9\u00e9razade_-_polka_mazurka,_piano_seul_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b90702428_(2_of_6).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(12_of_16).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(085_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(089_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(078_of_283).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(046_of_283).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(180_of_223).jpg",
      "File:Edelweiss_-_caprice-valse_pour_piano_-_par_Henri_d'Aubel_;_(ill._par)_L._Denis_-_btv1b90703661_(6_of_8).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(205_of_293).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(096_of_283).jpg",
      "File:Le_Ch\u00e2let,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte_(morceaux_d\u00e9tach\u00e9s_chant_et_piano_par_V._Rifaut)_-_bpt6k1180447d_(09_of_66).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(033_of_104).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(147_of_293).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(213_of_223).jpg",
      "File:Apprenons_nos_le\u00e7ons_-_historiette_-_paroles_de_C._Desno\u00ebls_;_musique_de_H._C._de_Ploosen_-_bpt6k1170647t_(1_of_2).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(204_of_293).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(021_of_265).jpg",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(03_of_16).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(138_of_293).jpg",
      "File:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m_(3_of_6).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(137_of_293).jpg",
      "File:Mi\u00e8vrerie_-_mazurka_pour_piano_-_par_Emile_Aubert_;_(ill._par)_Thomas_-_btv1b90703913_(3_of_8).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(220_of_223).jpg",
      "File:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q_(030_of_265).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(101_of_283).jpg",
      "File:Le_Malade_imaginaire_-_Charpentier_-_revu_par_C._Saint-Sa\u00ebns_(manuscrit_autographe)_-_btv1b104615070_(117_of_123).jpg",
      "File:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m_(6_of_6).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(081_of_283).jpg",
      "File:Les_1001_nuits._Sch\u00e9\u00e9razade_-_polka_mazurka,_piano_seul_-_musique_de_Alexandre_Artus..._;_(ill._par)_P._Borie_-_btv1b90702428_(1_of_6).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(181_of_293).jpg",
      "File:6me_Concerto_pour_le_piano,_avec_accompagnement_d'orchestre..._par_F._Ries._\u0152uv._123_-_bpt6k326049h_(46_of_48).jpg",
      "File:Iphigenie_en_Aulide_Trag\u00e9die_Op\u00e9ra_-_en_3_actes_repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_premi\u00e8re_fois_par_l'acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardy_19_avril_-_1774_-_btv1b550005659_(184_of_223).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(072_of_283).jpg",
      "File:Antiphonarium_Romanum_juxta_breviarium_sacro-sancti_concilii_Tridentini_et_S._Pii_quinti_pontificis_maximi_authoritate_editum._Cujus_antiquus_Ecclesiae_cantus_gregorianus_\u00e8_puro_fonte_romano_elicitus..._-_btv1b100739900_(199_of_293).jpg",
      "File:Isola_bella_-_suite_de_valses_-_pour_piano_-_par_Jacques_Bollini_-_btv1b9076063m_(1_of_6).jpg",
      "File:Les_Chaises_\u00e0_Porteurs,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Dumanoir_et_Clairville_-_bpt6k11876426_(031_of_104).jpg",
      "Category:La_Chanteuse_voil\u00e9e,_op\u00e9ra_comique_en_1_acte,_paroles_de_Scribe_et_de_Leuven_-_bpt6k1187616q",
      "File:Danse_italienne_-_morceau_de_salon_pour_le_piano_-_op._53_-_par_A._Bouleau-Neldy_;_(couv._orn\u00e9e_par)_P._Crauzat_-_btv1b9079647h_(15_of_16).jpg",
      "File:Electre,_trag\u00e9die_en_trois_actes,_par_M._Guillard...._Repr\u00e9sent\u00e9e_pour_la_1re_fois_par_l'Acad\u00e9mie_royale_de_musique_le_mardi_2_juillet_1782...._Grav\u00e9e_par_Dupr\u00e9_-_bpt6k45000460_(110_of_283).jpg"
    ],
    "pages_created": 339
  },
  {
    "user_id": 940976,
    "username": "Reinheitsgebot",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Q134482564",
      "Q134482561",
      "Q134482639",
      "Q134482635",
      "Q134482728",
      "Q134482669",
      "Q134482644",
      "Q134482771",
      "Q134482763",
      "Q134482629",
      "Q134482702",
      "Q134482566",
      "Q134482672",
      "Q134482625",
      "Q134482662",
      "Q134482687",
      "Q134482705",
      "Q134482540",
      "Q134482723",
      "Q134482647",
      "Q134482526",
      "Q134482618",
      "Q134482512",
      "Q134482626",
      "Q134482552",
      "Q134482555",
      "Q134482630",
      "Q134482591",
      "Q134482679",
      "Q134482523",
      "Q134482649",
      "Q134482729",
      "Q134482597",
      "Q134482731",
      "Q134482651",
      "Q134482668",
      "Q134482666",
      "Q134482759",
      "Q134482665",
      "Q134482600",
      "Q134482774",
      "Q134482541",
      "Q134482513",
      "Q134482596",
      "Q134482704",
      "Q134482778",
      "Q134482627",
      "Q134482589",
      "Q134482615",
      "Q134482772",
      "Q134482678",
      "Q134482559",
      "Q134482709",
      "Q134482581",
      "Q134482601",
      "Q134482779",
      "Q134482677",
      "Q134482661",
      "Q134482527",
      "Q134482671",
      "Q134482636",
      "Q134482617",
      "Q134482652",
      "Q134482710",
      "Q134482570",
      "Q134482681",
      "Q134482604",
      "Q134482766",
      "Q134482623",
      "Q134482690",
      "Q134482703",
      "Q134482764",
      "Q134482722",
      "Q134482720",
      "Q134482715",
      "Q134482563",
      "Q134482724",
      "Q134482530",
      "Q134482539",
      "Q134482726",
      "Q134482599",
      "Q134482631",
      "Q134482603",
      "Q134482670",
      "Q134482562",
      "Q134482557",
      "Q134482664",
      "Q134482643",
      "Q134482743",
      "Q134482628",
      "Q134482775",
      "Q134482542",
      "Q134482633",
      "Q134482781",
      "Q134482640",
      "Q134482675",
      "Q134482616",
      "Q134482637",
      "Q134482634",
      "Q134482595",
      "Q134482605",
      "Q134482749",
      "Q134482674",
      "Q134482773",
      "Q134482683",
      "Q134482619",
      "Q134482624",
      "Q134482608",
      "Q134482602",
      "Q134482696",
      "Q134482575",
      "Q134482614",
      "Q134482714",
      "Q134482717",
      "Q134482538",
      "Q134482698",
      "Q134482537",
      "Q134482645",
      "Q134482536",
      "Q134482735",
      "Q134482558",
      "Q134482560",
      "Q134482650",
      "Q134482725",
      "Q134482719",
      "Q134482699",
      "Q134482621",
      "Q134482547",
      "Q134482620"
    ],
    "pages_created": 129
  },
  {
    "user_id": 4238209,
    "username": "DaxServer",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_254_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_295A_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_HU_Hungarian.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_LV_Latvian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_FI_Finnish.pdf",
      "File:OJ_C_287E_of_2013_-_HU_Hungarian.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_CS_Czech.pdf",
      "File:OJ_C_287E_of_2013_-_IT_Italian.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_CS_Czech.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_ES_Spanish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_HU_Hungarian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_SV_Swedish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_IT_Italian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_FI_Finnish.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_RO_Romanian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_LT_Lithuanian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_RO_Romanian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_293_of_2013_-_ES_Spanish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_SV_Swedish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_IT_Italian.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_LT_Lithuanian.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_IT_Italian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_PL_Polish.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_LT_Lithuanian.pdf",
      "File:OJ_C_287E_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_HU_Hungarian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_LV_Latvian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_287_of_2013_-_SV_Swedish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_LV_Latvian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_FI_Finnish.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_SL_Slovenian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_PT_Portuguese.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_FI_Finnish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_PT_Portuguese.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_SK_Slovak.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_PL_Polish.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_SV_Swedish.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_ES_Spanish.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_SK_Slovak.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_CS_Czech.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_IT_Italian.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_PL_Polish.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_SK_Slovak.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_SL_Slovenian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_FI_Finnish.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_MT_Maltese.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_PL_Polish.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_CS_Czech.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_SV_Swedish.pdf",
      "File:OJ_C_293_of_2013_-_SV_Swedish.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_PT_Portuguese.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_RO_Romanian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_SL_Slovenian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_CS_Czech.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_FI_Finnish.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_DA_Danish.pdf",
      "File:OJ_C_287E_of_2013_-_LV_Latvian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_EL_Greek.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_IT_Italian.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_SK_Slovak.pdf",
      "File:OJ_C_295_of_2013_-_MT_Maltese.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_MT_Maltese.pdf",
      "File:OJ_C_288_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_HR_Croatian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_LT_Lithuanian.pdf",
      "File:OJ_C_296_of_2013_-_MT_Maltese.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_FR_French.pdf",
      "File:OJ_C_294A_of_2013_-_DE_German.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_BG_Bulgarian.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_PT_Portuguese.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_NL_Dutch.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_ES_Spanish.pdf",
      "File:OJ_C_297_of_2013_-_EN_English.pdf",
      "File:OJ_C_294_of_2013_-_HU_Hungarian.pdf",
      "File:OJ_C_285_of_2013_-_ET_Estonian.pdf",
      "File:OJ_C_294E_of_2013_-_RO_Romanian.pdf"
    ],
    "pages_created": 128
  },
  {
    "user_id": 16529,
    "username": "Smaxims",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/229",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/262",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/239",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/264",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/286",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/242",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/244",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/273",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/234",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/305",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/238",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/232",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/248",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/290",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/27",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/261",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/257",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/217",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/220",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/253",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/25",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/227",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/231",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/24",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/29",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/263",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/233",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/291",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/222",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/247",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/219",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/270",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/292",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/275",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/28",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/22",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/309",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/23",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/237",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/279",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/307",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/258",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/3",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/249",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/294",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/30",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/31",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/223",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/271",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/281",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/254",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/241",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/269",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/296",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/297",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/283",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/218",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/226",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/228",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/266",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/287",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/225",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/265",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/235",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/272",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/308",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/260",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/280",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/243",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/289",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/299",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/293",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/298",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/246",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/256",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/236",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/310",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/240",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/282",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/224",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/268",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/306",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/251",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/267",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/285",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/278",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/230",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/284",
      "\u0410\u0440\u0445\u0456\u0432:\u0414\u0410\u0414\u043d\u041e/\u0420-6508/8/295"
    ],
    "pages_created": 89
  },
  {
    "user_id": 6579311,
    "username": "GPSLeo",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_01.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_07.jpg",
      "File:Gellen_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_18.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_05.jpg",
      "File:Kubitzer_Bodden_and_Bessiner_Haken_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_seen_from_ferry_2023-06-11_01.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_Hiddensee_2023-06-13_01.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_04.jpg",
      "File:Karkensee_Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_01.jpg",
      "File:Harbour_of_Neuendorf_Hiddensee_2023-06-11_01.jpg",
      "File:Lieschow_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_seen_from_ferry_2023-06-11_03.jpg",
      "File:Gellen_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_17.jpg",
      "File:Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_113.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_10.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_03.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_06.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_06.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_09.jpg",
      "File:In_den_D\u00fcnen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_05.jpg",
      "File:Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_115.jpg",
      "File:Light_tower_at_Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_02.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_07.jpg",
      "File:Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_117.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_02.jpg",
      "File:Kubitzer_Bodden_and_Bessiner_Haken_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_seen_from_ferry_2023-06-11_02.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_08.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_03.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_Hiddensee_2023-06-13_02.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_08.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_01.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_09.jpg",
      "File:Lieschow_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_seen_from_ferry_2023-06-11_02.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_12.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_08.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_09.jpg",
      "File:Hahnentiefschaar_seen_from_watch_tower_Altbessin_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_08.jpg",
      "File:Lake_at_Gellen_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_02.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_02.jpg",
      "File:Leuchtturm_Dornbusch_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_02.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_04.jpg",
      "File:Lake_at_Gellen_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_03.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_06.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_03.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_05.jpg",
      "File:Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_116.jpg",
      "File:Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_114.jpg",
      "File:Lieschow_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_seen_from_ferry_2023-06-11_01.jpg",
      "File:Leuchtturmweg_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_01.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_05.jpg",
      "File:Lake_at_Gellen_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_01.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_LSG_Insel_Hiddensee_2023-06-13_07.jpg",
      "File:In_den_D\u00fcnen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_04.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_11.jpg",
      "File:Hahnentiefschaar_seen_from_watch_tower_Altbessin_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_09.jpg",
      "File:Meadow_at_Neuendorf_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_01.jpg",
      "File:Hahnentiefschaar_seen_from_watch_tower_Altbessin_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-12_07.jpg",
      "File:Light_tower_at_Gellen_Hiddensee_NLP_Vorpommersche_Boddenlandschaft_2023-06-13_01.jpg"
    ],
    "pages_created": 56
  },
  {
    "user_id": 5431883,
    "username": "Iamcarbon",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Q134482762",
      "Q134482518",
      "Q134481942",
      "Q134481934",
      "Q134481938",
      "Q134481937",
      "Q134481868",
      "Q134482514",
      "Q134481865",
      "Q134482740",
      "Q134482760",
      "Q134481862",
      "Q134482515",
      "Q134481940",
      "Q134482746",
      "Q134481930",
      "Q134481869",
      "Q134482750",
      "Q134482748",
      "Q134482745",
      "Q134481935",
      "Q134482753",
      "Q134482695",
      "Q134481936",
      "Q134482517",
      "Q134481941",
      "Q134481932",
      "Q134481931",
      "Q134482520",
      "Q134482525",
      "Q134481928",
      "Q134481939",
      "Q134482733",
      "Q134482521",
      "Q134481866",
      "Q134482747",
      "Q134481867",
      "Q134481863",
      "Q134481864",
      "Q134481861",
      "Q134481943",
      "Q134481870",
      "Q134482742",
      "Q134482516",
      "Q134482751",
      "Q134482752",
      "Q134482738",
      "Q134482524",
      "Q134482734",
      "Q134482754",
      "Q134482522"
    ],
    "pages_created": 51
  },
  {
    "user_id": 1783094,
    "username": "Mr.Nostalgic",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "File:Armband,_asset_b2UJVhcEgcxmWU6ajW3GU8h1.jpg",
      "File:Medaille_met_Maria_met_Kind_en_de_H._Bernardus_en_opschrift_'Ave_Maria_Salve_Bernarde',_asset_b2UXdJlRZGUYhYaXmZK9h7cv.tif",
      "File:Stamper_met_schede,_asset_b2RWXLpoSRbB9YNTkgAMndCj.jpg",
      "File:Diapositief_glaspositief_toverlantaarnplaat_\u2013_reeks_010.517_\u2013_Lilliputter_schaduwbeelden_\u2013_nr._16.,_asset_b2UQ2gkSRYERRdSHVM4yMEJh.tif",
      "File:Schaal,_asset_b2ThNJTnVTWYcFZXLpakkYss.jpg",
      "File:Wieg_in_fluweelikat_en_leder,_asset_i1PKgi7MPkrVeHPY8g9g9Vvz.jpg",
      "File:Hulsbajonet,_asset_b2RKLQQVhHLPxihDcYwUF9ld.jpg",
      "File:Handdoek,_asset_b2URjWNjjIBKQ6TJjZAqMya7.jpg",
      "File:Sint-Anna_ten_drie\u00ebn,_asset_i1PKLApGXmb8LYWXUa3fNVMi.jpg",
      "File:Diapositief_glaspositief_toverlantaarnplaat_\u2013_reeks_010.787_\u2013_Congo_IV._Leven_en_werk_in_Belgisch-Congo_\u2013_nr._24_\u2013_Werkplaats_voor_cacao,_asset_b2RVSOKZUDljohNiLUWOASVo.tif",
      "File:Diapositief_glaspositief_toverlantaarnplaat_\u2013_reeks_010.372_\u2013_David_Livingstone_\u2013_nr._38_\u2013_Visvangst_op_de_Rovuma,_asset_b2TdabKPGMOnPaRMSXWE24EZ.tif",
      "File:Diapositief_glaspositief_toverlantaarnplaat_\u2013_reeks_010.994_\u2013_China_X._Keizerlijke_paleizen_van_Peking_en_Jehol._\u2013_nr._19,_asset_b2UNNO7NS6RXT8XoMkCMqFrG.tif",
      "File:Netgewicht,_asset_b2TVOXjYhRKeckSbKc5IHl2g.jpg",
      "File:Onbewerkte_agaat,_asset_b2RVbNIaIUZTkCXIOh7GSu8k.jpg",
      "File:Het_motorvrachtschip_Diamant_van_The_John_Cockerill_Line_in_de_haven_van_Oostende,_asset_b2TWUVZWVOAHeGgsvzxtC9Mc.tif",
      "File:Schrijfstel_met_twee_inktpotten,_asset_b2TYXDUXcVp6WvITXhtlvbNc.tif",
      "File:Rugplaat,_onderdeel_van_een_kuras_van_een_landsknechtharnas,_asset_i1PKmb9gYFLMhGYbIwP9rvqw.jpg",
      "File:Apothekerspot_(plateel)_met_deksel_(verguld_metaal)_`p.tartar.querc\u00b4,_asset_i1NrMsgbWYOQsMWdgYLLqHzY.jpg",
      "File:Mandje_voor_4_gekleurde_paaseieren,_asset_b2TPnQLaSM9cHRkNiX5TSiYJ.jpg",
      "File:Patakonmal_met_de_voorstelling_van_bloemen_met_vaas,_asset_b2TkTbJSQOiiXYZ9crfKpYq3.jpg",
      "File:KBEHC01_234675000_00115.,_asset_b2TKiHVWePlLNYKcSU82vBbx.jpg",
      "File:Het_stoomschip_Negada_met_beschadigde_voorsteven,_asset_b2TKXUXFMpfbSQXRpGRogbT2.tif",
      "File:Litanie_van_de_heilige_Martelaren_van_Gorcum,_asset_b2ToIMKUucTTqQLVTKE8RWrp.tif",
      "File:Trommelaar_in_zilver,_bezet_met_siersteentjes,_asset_b2RFMuLNPSXWGOVGMswdN01M.tif",
      "File:Notitieboekje_van_Antoine_Van_Gaal_1940_Frankrijk,_asset_b2UPOPnmXZWTqRJTeRskLcTz.tif",
      "File:Antropomorf_gelaatsmasker,_kifwebe,_asset_b2UCaVTLZIHLmcImkwf0BZ0G.tif",
      "File:Huipil,_asset_b2RI9cloYvoRUmFX2YMa9Qyh.jpg",
      "File:Onderdeel_van_een_kandelaar,_afkomstig_van_een_scheepswrak_voor_de_kust_van_Zeebrugge,_asset_b2UEFjUdUvUEEeRRXcCmJWua.jpg",
      "File:Grendelslot_met_rechthoekige_dekplaat_met_florale_motieven_en_sierband_rond_het_sleutelgat._Gotische_meubelslot,_asset_b2TSaRYLQAT9jWiGNVEZjh7L.jpg",
      "File:Broche_met_voorstelling_van_een_Vlaamse_leeuw,_asset_b2TVcIkc61M8QfaSsLFQOoh4.tif",
      "File:Devotieprent_van_de_heilige_Franciscus_Xaverius,_asset_b2UUZYkDYBncH3KcmWXXCD3x.tif"
    ],
    "pages_created": 31
  },
  {
    "user_id": 8609812,
    "username": "DPLA bot",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_797).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_792).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_789).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_730).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_800).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_807).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_758).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_795).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_809).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_799).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_757).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_801).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_798).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_796).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_793).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_811).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_728).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_808).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_803).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_729).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_804).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_749).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_790).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_802).tiff",
      "File:Number_132_-_DPLA_-_10b508459e25c1a11a1eac87ee03b83f_(page_806).tiff"
    ],
    "pages_created": 25
  },
  {
    "user_id": 302461,
    "username": "Wikimedia Commons Welcome",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "User_talk:Prosto_Vkid",
      "User_talk:Marceloluzi",
      "User_talk:Biologisten",
      "User_talk:Nesy11",
      "User_talk:\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430_\u043c\u043e\u044f",
      "User_talk:Sebastianp1992",
      "User_talk:Sohjuri",
      "User_talk:Dil6245",
      "User_talk:Pomoscj3",
      "User_talk:Zalalena",
      "User_talk:KniesEnjoyer",
      "User_talk:Hencleedax",
      "User_talk:Schmelsa",
      "User_talk:Alur_Professional_Women_Association_Network_(APWAN)",
      "User_talk:Dasky_Aiko",
      "User_talk:\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430_\u0442\u0432\u043e\u044f",
      "User_talk:\u3059\u3044\u304b\u306e\u7a2e",
      "User_talk:Parkerj98",
      "User_talk:Jemalabas2025",
      "User_talk:HdMan_SUCH",
      "User_talk:Jraup",
      "User_talk:Nodo_Invisible",
      "User_talk:Semnome23432"
    ],
    "pages_created": 23
  },
  {
    "user_id": 388601,
    "username": "Hoebele",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Kevin_Vauquelin.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Intermarch\u00e9_Wanty_2.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Yara_Kastelijn.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Intermarch\u00e9_Wanty_1.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Titia_Ryo.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Alpecin_Deceuninck_2.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_XDS_Astana_1.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Mareille_Meijering.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Maureen_Arens_2.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Alpecin_Deceuninck_1.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Romain_Bardet_1.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Team_Saint_Michel.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Katrine_Aalerud.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Sara_Martin.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_George_Bennett.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Sylvie_Swinkels_2.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Louis_Barr\u00e9.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_XDS_Astana_3.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Elena_Hartmann.jpg",
      "File:2025_LBL_Presentation_-_Jorge_Arcas.jpg"
    ],
    "pages_created": 20
  },
  {
    "user_id": 251,
    "username": "Adda'r Yw",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Categori:Merched_ym_myd_darlledu_yn_\u00f4l_cyfandir_a_gwlad",
      "Categori:Merched_ym_myd_busnes_yn_\u00f4l_gwlad",
      "Categori:Llenorion_yn_ymwneud_\u00e2_rhywioldeb_yn_\u00f4l_cyfrwng_ac_iaith",
      "Categori:Llenorion_yn_\u00f4l_pwnc,_cyfrwng_ac_iaith",
      "Categori:Pobl_ym_myd_technoleg_yn_\u00f4l_gwlad",
      "Categori:Merched_ym_myd_y_teledu_yn_\u00f4l_gwlad",
      "Categori:Pobl_ym_myd_darlledu_yn_\u00f4l_cyfandir",
      "Categori:Merched_o_Ewrop_ym_myd_y_teledu",
      "Categori:Merched_ym_myd_y_teledu_yn_\u00f4l_cyfandir_a_gwlad",
      "Categori:Llenorion_yn_\u00f4l_pwnc,_iaith_a_chyfrwng",
      "Categori:Merched_o_Ewrop_ym_myd_adloniant_yn_\u00f4l_gwlad",
      "Categori:Pobl_ym_myd_y_teledu_yn_\u00f4l_cyfandir",
      "Categori:Llenorion_yn_ymwneud_\u00e2_rhywioldeb_yn_\u00f4l_iaith_a_chyfrwng",
      "Categori:Pobl_ym_myd_y_teledu_yn_\u00f4l_cyfandir_a_gwlad"
    ],
    "pages_created": 14
  },
  {
    "user_id": 1573940,
    "username": "Omega Bot",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Discussioni_utente:Odio_l_eav80",
      "Discussioni_utente:Domingos_de_Gouveia_Rodrigues",
      "Discussioni_utente:CreatorTheWikipedian2009",
      "Discussioni_utente:HungVong95",
      "Discussioni_utente:Fanfcban",
      "Discussioni_utente:InfernoHues",
      "Discussioni_utente:Vollenhove",
      "Discussioni_utente:Yaq20835",
      "Discussioni_utente:GCSTower",
      "Discussioni_utente:Mtwallit",
      "Discussioni_utente:BroadSynthesis",
      "Discussioni_utente:SNDRV27",
      "Discussioni_utente:NickBrudwick"
    ],
    "pages_created": 13
  },
  {
    "user_id": 354438,
    "username": "AnRo0002",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Category:Lepidagathis_in_Yeoor",
      "Category:Lepidagathis_in_Maharashtra",
      "Category:Lepidagathis_in_Satara_district",
      "Category:Lepidagathis_in_Thane",
      "Category:Lepidagathis_in_Thane_district",
      "File:Kurinji_Flowers.jpg",
      "File:Laurel_clock_vine_8726.jpg",
      "Category:Rostellularia_in_India",
      "Category:Thunbergia_in_Malappuram_district",
      "Category:Strobilanthes_in_Malappuram_district"
    ],
    "pages_created": 10
  },
  {
    "user_id": 150805,
    "username": "Fahads1982",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "\u0686\u0679\u06a9\u0646\u060c_\u067e\u0646\u062c\u06af\u0648\u0631",
      "\u0628\u0688\u06be\u0646\u06c1_\u06a9\u0644\u0627\u06ba\u060c_\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645_\u0622\u0628\u0627\u062f",
      "\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644\u06c2_\u062e\u06cc\u0627\u0644:\u0628\u0688\u06be\u0646\u06c1_\u06a9\u0644\u0627\u06ba\u060c_\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645_\u0622\u0628\u0627\u062f",
      "\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644\u06c2_\u062e\u06cc\u0627\u0644:\u0686\u0631\u0627\u06c1\u060c_\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645_\u0622\u0628\u0627\u062f",
      "\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644\u06c2_\u062e\u06cc\u0627\u0644:\u0628\u0648\u06a9\u0691\u0627\u060c_\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645_\u0622\u0628\u0627\u062f",
      "\u0628\u0648\u06a9\u0691\u0627\u060c_\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645_\u0622\u0628\u0627\u062f",
      "\u0686\u0631\u0627\u06c1\u060c_\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645_\u0622\u0628\u0627\u062f",
      "\u062f\u0631\u06cc\u0627\u0626\u06d2_\u0628\u0627\u0633\u0648\u0644",
      "\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644\u06c2_\u062e\u06cc\u0627\u0644:\u0686\u0679\u06a9\u0646\u060c_\u067e\u0646\u062c\u06af\u0648\u0631",
      "\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644\u06c2_\u062e\u06cc\u0627\u0644:\u062f\u0631\u06cc\u0627\u0626\u06d2_\u0628\u0627\u0633\u0648\u0644"
    ],
    "pages_created": 10
  },
  {
    "user_id": 189643,
    "username": "Tooironic",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "\u866b\u763f",
      "ch\u00f3ngb\u01cen",
      "ch\u00f3ngq\u00ecng",
      "ch\u00f2ngy\u0101",
      "ch\u00f3ngb\u014d",
      "ch\u00f3ngq\u00edng",
      "\u87f2\u766d",
      "ch\u00f3ngb\u00f2",
      "ch\u014dngy\u0101"
    ],
    "pages_created": 9
  },
  {
    "user_id": 36177,
    "username": "Aciram",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Kategori:1480-talets_litteratur\u00e5r",
      "Kategori:Litteratur\u00e5ret_1580",
      "Kategori:Verk_1487",
      "Kategori:Litteratur_1580",
      "De_la_d\u00e9monomanie_des_sorciers",
      "D\u00e9monomanie_des_sorciers",
      "Kategori:Litteratur\u00e5ret_1487",
      "On_the_Demonomania_of_the_Sorcerers",
      "Kategori:Litteratur_1487"
    ],
    "pages_created": 9
  },
  {
    "user_id": 59368,
    "username": "MustafaCavlak",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Kategori:Volap\u00fck_dili_eskimi\u015f_anlaml\u0131_s\u00f6zc\u00fckler",
      "Kategori:Volap\u00fck_dili_kullan\u0131m_yerlerine_g\u00f6re_s\u00f6zc\u00fckler",
      "seslendirilme",
      "Kategori:Volap\u00fck_dili_eskimi\u015f_s\u00f6zc\u00fckler",
      "batuls",
      "konumland\u0131rma",
      "bozdurulma",
      "\u00e7arp\u0131t\u0131lma"
    ],
    "pages_created": 8
  },
  {
    "user_id": 111915,
    "username": "Mighty Wire",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Chevy_Chases",
      "marmorget\u00e4felte",
      "marmorget\u00e4feltem",
      "marmorget\u00e4felten",
      "marmorget\u00e4felter",
      "marmorget\u00e4feltes",
      "Flexion:marmorget\u00e4felt",
      "Chevy_Chase"
    ],
    "pages_created": 8
  },
  {
    "user_id": 142928,
    "username": "Stuartyeates",
    "time_start": "14:00",
    "time_end": "14:00",
    "page_titles": [
      "Q134482550",
      "Q134482554",
      "Q134482553",
      "Q134482551",
      "Q134481929",
      "Q134482556"
    ],
    "pages_created": 6
  }
]